便衣狗著黑衫捉住人目的唔係拘捕咁簡單

最大作用係想令我地擔心隔離嗰個係咪鬼
當我地開始懷疑嘅話 咁又可能會spin返去捉鬼上面

佢呢招真係好難拆

我覺得真係要靠遊擊唔好再佔地對侍啦 可以考慮遊擊反包圍班狗 或者整返幾回合直指經濟嘅運動再諗對策先 呢個時候要靠和理非啦 之前見有個po幾好 話將罷買行動階段性升級 例如零售>死線>零售+餐飲>死線 咁樣

各位點睇

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

我覺得可以 但要小心俾政府成功拖到我地 一定要升級 但可以唔洗係勇武方面升級住 我覺得而家勇武方面好難拆對家招數 反而係和理非行動有好大升級空間

推